集思廣益：有冇近觀塘嘅下午茶好去處？

大概就係想有個靜嘅空間同朋友食下野傾下計。希望環境比較靜同好坐，甜品方面唔難食就得架啦😂但如果有得試下鳥籠下午茶更好，大家有冇咩餐廳介紹？

爭先

百

佳 好啦